［無圖］強烈建議大家去kfc堂食都當外賣咁叫

強烈建議大家去kfc堂食都當外賣咁叫，起碼有個紙盒用下唔駛用佢個白色筲箕痰罐

今日去食個kfc ，堂食勁多廢老食完啲骨扔返入個白色膠籃。 ok 唔緊要，呻完鼻涕口水痰啲紙巾又係放入去， ok 都唔緊要， 控制唔到啲客做咩都明既。

但呀姐清左垃圾一手疊起就回返櫃枱，抹都無抹過(就算抹都係用嗰條枱布黎抹)。
我心諗，可能放入去先洗呢。點知我真係太天真，見到櫃檯直接就拎黎serve 下個客我嚇到鳩都縮埋，好後悔食完兩件雞見到呢個畫面

堂食一定用紙盒囉

投訴！

唔撚係掛

其實已經唔係第一次有咁嘅懷疑
但真實見到嘅震撼非筆墨所能形容
好想嘔

推到KFC仆街

有張紙架嘛

唔係想佢仆街
想佢改 我仲好鍾意食佢

我都知有張紙
但上到個客張枱
你覺得佢會小心翼翼咁lur骨落張紙度？
就算會
櫃檯個MK妹夾雞俾你果時咪又係一野轟落去
有幾何拎餐舊雞係完全響紙上面

根本唔應該幫襯
淨係一個星期日
成堆賓印巴口水鼻涕

條命係你嘅 自己決定啦

講開又講，次次食K記都好想溝條mk妹。

岩呀
啲雞隻隻都好似發育不良咁

家維邨？

之前見有個港女難醒咁, 食完將D垃圾, 連埋個白色籃一齊隊入個垃圾箱. 跟住比個清潔阿姐見到, 即刻執番起個籃, 話條女做咩要掉 !?...個白色籃要重用架... 條女仲要死撐話 : 我點知啫 仲想鬧番人轉頭, 佢條仔見到即刻拉佢走....究竟而家D港女有幾低智商

正常真係唔知都唔出奇 係又屌唔係又屌

屌你 唔講 我都唔發覺

屌，一個負皮
肯德基上校

Mos burger 個籃都係

好事黎, 有藉口唔食呢d垃圾

之前已經有垃圾雞
你重走去食?

唔撚係掛 屌

幫推

岩呀
我次次去kfc都想食賣野比我果隻mk雞

重點係無論去度邊間k記，都會有條mk妹係度做，m記又反而唔係成日有

有冇人都係唔明做乜鳩

得你一個唔撚明

有見過佢地會洗?
好多年前見到環保使用已經唔敢堂食

每晚收鋪都會用熱水 清潔劑洗架

利申: 做過

都係hea洗

m記同kfc就好似兩大領域咁

m記d人多數好似乖啲(可能m記管得嚴，例如放lunch有quota
但kfc好hea 鐘意食乜自己拎
無皇管 ，而且通常係mk一班一齊做(好多都讀到中學就唔再讀

不過翻kfc應該開心過m記

都係既 唔通逐隻摔咩

夾雞果陣都有用牛油紙浪住既

收鋪先洗...
一日都唔知重用過幾多次

都唔係，有 d M記夜晚都成班 MK仔細聲講大聲笑

有畫面

其實d盤都係一紙之隔，都係用布抺下 再鋪張紙比下一個

黃埔個間？

啲盤你無直接放啲嘢食上去丫嘛
但係個籃你係直接放件雞上去

Kfc都食

想嘔

屌

KFC最大問題係質素參差, D雞有時肥美嫩滑,有時又老又乾; D飯有時多汁粒粒分明, 有時冇汁痴埋一PAT PAT咁
去食好似買大細咁

大桶飯個桶呢?

唔係都會放張吸油紙係個籃到咩？

係 以前同中學一班friend係櫃檯吹住水番工
仲會愈黎愈多自己友入黎做
好懷念 果陣中學番part time最開心可以話係

Send 知去cs

許留山裝蘿蔔糕果個都係一日先洗一次，至少我之前做間鋪係咁

Mos buger 裝薯條 薯餅等等嗰啲都係
利申做過

之前m 記等餐 見到有個細佬(講普通話)將拎飲管個箱大開 拎左一束 放入口 再放番入去
我同個fd 見到就走去第2到拎
在場好似無人發現

無

kfc d人真係鳩鳩地
尋日我拎左個包唔記得叫佢多醬
拎返比佢叫佢加d醬
點知佢睇都唔睇就比左我盒包比另一個叫包既人
再整多個多醬既比我
好彩我無咬過姐
咬左啖果條友都唔知點算
佢仲要外賣

咁有放
但係學樓主話齋上手又痰又鼻涕放落去
下手就咁隔張紙就算
有時件雞又放唔正放落張紙無鋪到嘅位

搵張紙隔住舊屎叫你奶下張紙無果邊你肯唔肯

推上報

做過KFC就知道佢嗰廚房惡劣到仆街

但係冇皇管真係正 食葡撻食上癮

金拱門嚴到仆街

嘩 屌

仆街 新蒲崗廣場黎 我認得左上嘅mon 牆嘅再左邊係酒精搓手液 嗰姐姐嘅半邊面 排隊位置 全部100% match
佢啲食物質素都好過我食過嘅其他間 我仲成日食桶飯添 次次出新雞又去試 點知啲盤咁樣
有啲卻步了

巴倫紐？

沖都唔沖下又真係痴左d

嘩屌

轉左食jolibee了

弱智仲食kfc😂😂😂 d雞又難食。執野又慢

KFC快啲俾啲回應

咁似新浦崗嗰間 我成日係嗰度食

究竟係同一個人
定抄返黎

網路公審冇用wor, 報食環啦

好嘔心

好想嘔

成日屌鳩老豆唔好咁做，但d廢老都係唔會理咁多，講多兩句就話大菌食細菌

新蒲崗？

梗係用紙盒啦，環保關我鬼事

推上報啦
咁唔衛生點食啊

仆街9成新蒲崗越秀，成撚日去食
其他分店應該都係咁，即係唔駛食kfc

好彩樓下門口三十米內有kfc 通常買返屋企食

基本上所有哩類形快餐，d籃、盤係唔洗極污糟。

cls

麥記有時鳩埋Ｄ薯條掂到餐盤
我都唔要叫佢換,仲眼超超
Ｄ餐盤拿枱布抹

唔小心dum咗落垃圾桶係咪都會拎返上黎繼續用

哇屌

應該係越⋯

好撚多新蒲崗撚

我見屋企樓下間老麥啲餐盤都係，啲清潔亞姐，將成個餐盤隊入垃圾桶倒垃圾，但攞返出嚟之後唔抹就攞返去收銀嗰邊

最戇鳩係有次有個細路食完諗住自己倒啲垃圾，但唔夠力，成個餐盤跌埋入垃圾桶，跟住搵佢亞媽，佢亞媽徒手攞返出嚟，跟住放返喺垃圾桶上面，啲清潔亞姐又係就咁攞返走，無抹到

屌肯定抹兩下又攞出嚟serve
仆街了

屌！佢抄我post
張相我有 crop 到先post 上連登既
搵人響果邊叫佢post 返原相唔該

佢今日先post
我地呢度尋日開始

睇完你呢個post
入親kfc都有陰影

至撚憎抄post狗

自推

多謝清
見到你個post
叫隻抄post 狗post 返張未crop 既相

有幾撚核突呢 咪撚食囉 本身d雞就係垃圾

頂好嘔心

屌
多謝樓主提醒 下次都嗌外賣堂食算

kfc關公災難

驚世

做乜高登成日過嚟抄post
愈睇嚟愈來愈少人

根本出街食垃圾就預咗

d兜經理心情好先會洗 之前見到d兜有鼻涕都照攞比個客
利申做過kfc pt

食頹飯就夠

KFC啲員工不嬲垃圾黎 仲要最低工資
利申做過 勤力少少會俾其他員工當狗咁撚 個個hea到仆街好正常

屌你老母 試過食黃埔分店，有個黑髮長毛既男人負責夾雞。個陣啱啱出韓式炸雞即係紅色醬個個，佢一路幫客夾雞，一路自己食雞，過程冇帶手套所以成手指都係個啲泡國紅醬，跟住佢跟手suen埋自己的手指再繼續夾雞

飲食再恐怖既野都有
特別KFC呢D...所以真係要識自我保護

好生動 正皮

驚得幾多 大把人出去食

其實見親快餐店D清潔都係成個膠TRAY 隊落垃圾桶入面再用毛巾輕輕掃下就算,
都好噁心

此 post 震驚 62 億人

要趣就趣

越秀見到樓主

間間kfc都咁嫁啦 得嗰間先係咁咩

KFC真係垃圾公司嚟
得啲marketing叫好少少
operation完全係垃圾

好彩多數食外賣

嘩屌
街邊食牛雜都乾淨過佢

出街食野好大機會中

廢登淪落到要抄POST 真係折墮

For here or to go?

整啲茄汁丶蘑菇汁上去先會有人洗
利申做過pt

食kfc 都要玩焦土

港女蠢真係唔出奇

嘩屌報食環得唔得

打漏左越秀...
新蒲崗廣場冇kfc的

有無發覺新蒲崗越嚟越臭

再推抄post 狗 亨特拉爾

屌 今日食完kfc 自己清垃圾時當左自己食緊m記 成盆野倒曬 見到個post先醒起自己dum左舊膠兜

推到佢仆街

打去kfc同佢反映

越秀

投訴上去啦 報食環
係度嘈有咩用

其實m記個托盤都係一樣
見到仲有蕃茄醬

為民除害

隨時執返去用

次撚次食完kfc都腸胃炎

推到kfc 全線用紙盒

仲食kfc

同m記個盤同張紙一樣唔應該深究

kfc個feel好似冇咩心機做咁
d員工頹到喊
同類m記好好多 係凌晨個陣先會頹下

然後你個包變左多料

kfc 冇mk妹呀dllm

KFC 請啲人一向都係一睇就知係啲學生主婦支那人,間中仲有啲係低低地...
所以而家已經無食...啲雞越來越難食,啲粉又厚又油淋淋...仲要等好耐!

出得街食飯就預左架啦 你唔係覺得佢用完會每個同你洗返乾淨再用下話 都食左咁耐 當唔知繼續食咪算

係，試過行入某間，成班員工個樣都好唔正常
肥西又有，對眼斜視又有，好明顯係低既都有幾件
做野手腳當然慢到加零一，仲要所有單都係錯既，叫號碼都可以叫錯
話我歧視都係咁話，好心就唔好請呢啲咁既人，佢地完全唔值最低工資

櫃台慢慢hea做，清潔姐姐又hea做

其實環保真係晒氣

KFC係一間好慢好hea既快餐店

好快環保膠就出聲

臭鳩港男又老吹

直程唔撚去食啦

老實講
做過飲食業就知無論幾高級嘅餐廳都係唔乾淨得去邊
我自己就盡量乾手淨腳 但有同事真係好撚核突

KFC咁多年最差一樣野就係管理不善 可以話係冇皇管
衛生差唔在講 收工啲雞任攞先正

排長龍世界第一
慢到hi

某啲情況下環保係一門marketing 策略
賣下消費者自我良好感覺

波台狗d思想真係夠哂奴性